任志剛：第三次金融危機正醞釀 美元替代品終會出現！

會係咩，不如開埋名

淪落到港人講地既水平

陰功囉

呢條能樣

咩都有可能，除左人仔

佢可能痴咗線

鬼夠膽講咩
佢咁講實中架 一百年 一千年 一萬年有代替品都叫中左

正解

人民幣真香

是人民幣

以為佢有料，原來扮4條

佢有乜論點去support 佢嘅講法？我未睇

我加了人民幣

美元替代品 = 口罩

大豆

佢邊忽show到出黎係有料嘅呢？

係午餐肉

有鳩point 去support 咩佢，就算有都係飛機文

好似係午餐肉

中國又成為最後大贏家
中國人代替美元

中國人最中意講個結論出黎但冇任何support
例子可以睇elon musk vs 馬雲

用返黃金

周融扮架

口罩呀！

一邊話國安法一出香港金融系統會更穩健
一邊話黎緊會有金融危機
你講撚哂啦白頭佬
我屌你老母呀

陰司紙

搵個國家軍隊夠美軍打再講啦

似係bitcoin

除非全世界都唔用美金，否則真係好難冧喎

錢永遠賺唔曬

條撚樣收成左
話鳩知香港人

金

港元同人民幣掛鉤算啦

好多商品不用美元結算了

人體器官銀行維持匯率

Iphone終結者啲frd

美金係美軍做backup

ethereum 定bitcoin?

你估佢資產有幾多屬於美元

Rmb 降臨

係晶片

港府官員應訓身轉哂人民幣資產以回應美國制

屌佢老味 .... 講啲冇時限嘅野

我都識講： 到左人類滅亡，新文明出現，新文明最終唔用美元

港幣？ 食曬兩家茶禮

在港資產即刻走
唔走等同人民幣同價值

肯定係港紙

呢d死讀書嘅人
真係好樣衰
就算佢名校畢業又1st hon都冇意思
有d 2:1同2:2反而識諗得多

任一招.

但人民幣會成為歷史
因為無撚左

RMB

樽蓋

邊個攪鳩美元地位注定冇運行

終會出現
留左個空間比藍屍幻想

一定係火星幣, 任老你算啦, 晚節都無埋.

bitcoin

人仔結算囉 睇下邊間保險同你做

奶到呢

遲知好過唔知

終於有正解

Condom 呀

同財經分析員一樣，吹 繼續吹

似crypto

屌西一樣

咁用咩....？

條友應該有好多痛腳俾人揸手

公道啲講

我第日做地球聯合政府既總統都係有機會既

暫時未有可以替代品

咁即係咩呀柒頭
陰屍紙呀？

Bitcoin

陰司紙囉屌你，武漢肺炎死咁撚多人都要使錢架，下面唔收美金架

佢想講人仔😂

講左當發生左中國又贏

一定係人民幣啦係咪

美中和中撚出現

係咪冥通？

呢條死閪佬有說服力咩

姐咩

人民幣

咩叫取代美金？要美國滅國先會消失喎。
定佢係暗指聯繫美金要取代？

任㣽剛替代品終會出現

係唔係 萬德拉講過架

英/加/澳/紐紙都得,但一定唔會係人民幣囉.

我相信佢全部身家都係人民幣

屌個老味，細細個睇佢同煲tie 曾用外匯儲備打索羅斯，覺得佢好撚型，好撚有料。而家做咗9 upper 。人一藍腦便殘

係港元 因為基本法....

即係換美金有用。
繼續做

美元取代美元

佢當年救市都係任一招 就係狂俾錢

用返黃金同白銀

s

global trade差唔多9成都用美金結算，想知係咩替代品咁巴閉

咁點都曾經系香港金融一哥，有啲經驗啦，好過現在班廢柴少少掛

美元都係腐乳

正想講呢個

伊朗用咩銀紙？

Cryptocurrency

數字人民幣

2047

睇到幅圖個人樣, 同埋淨係睇嗰句說話, 仲以為佢係周融.

最驚佢唔玩美元替代品，候斯頓rogor , 我地要加速了

他認為，量寬從經驗而言，在美國有效，但歐洲日本成效成疑，他解釋這仍是「中介差價的跨時間轉移」問題，只是把問題拖延，實際上可能令問題變得更大。
資產泡沫非香港獨有 美對華行動搬石砸腳

唔係cryto掛

死老野邊識cryto

你唔好當眨值 係其他資產升值

呢條友，老而不退。不時死出來擦存在感，望中共比個位佢。

最有可能既EUR都做唔到
呢條友已經燃燒晒佢畢生積落黎既聲譽
依家當佢小丑笑下就夠

例如金銀石油？

推香港獨立 唯一出路

係 食品價格可能又會大跳

退休嘆下世界算啦, 為咩要走去做隻狗
要搵錢, 求其去D 外國撈D 顧問職銜都大把

咁到時就要睇物產最豐富嘅地方係邊，然後仲用返金本位or 米本位peg 返貨幣, 或者石油

可能美國都係強國，但係泰國巴西,中東會升lvl

俄羅斯都係

其實佢會唔會係手足嚟？
任:雜大大，人仔必勝，上呀

人一奶共便智障

佢咁樣放風，真係要睇路

磚家話：北韓圜都好大機會

奶共奶到傻撚咗

想滅共，一定要同人仔掛勾，同美元脫勾

[劭勸行動 Day 8] 欠手足參選既功能組別降至6個,但有6個界別仲未夠簽名入閘

可以的話 請pin一pin 謝謝樓主

喺電子人民幣呀！唔用就係犯國安法

佢篇野幾乎無arguments

唔同世界末日都用美金咩

依條廢老奶共奶到上腦😒

係喇係喇，中國又贏

今晚又要比才子笑七佢

淫痣肛

仲唔係午餐肉

美元=美軍
你有冇能力打呢

要代替美金，要有幾樣支持：

1. 穩定既一籃子貨幣幣，我無打錯，係一種貨幣要背後六七種做 Reserve。
2. 有人諗到點可以平等印鈔，因為係一籃子下你印人地唔印會變德國，或者津巴布韋。
3. 無一個國家有能力保證自己唔被催毀，除咗自毀。

美國點印鈔都好，因為大家玩埋一份所以無任何大國出現超級通漲。而印鈔係推動社會建設重要一環，任何其他本位只會局限發展。

中國做國際貨幣？無可能因為佢未有足夠貨幣經驗同埋外匯管制。

歐元？係美國九陰真經加脫歐已經註定二奶。所以一係就回到貨幣混亂年代，用兩國貨幣做 trade。問題係風險太大 (美元債券係 Risk free）

冥通紙幣 流通量都高過你人民幣啦！

任一招

比藍絲信徒睇 足矣

是人民幣，我加了人民幣！
等睇人民幣取代美元成為世界貨幣

有無睇內文？佢講嘅重點反而係人民幣取代港幣。

東莞雞

bitconneeeeeeeeeet

佢幾時改左名叫 共志剛？

TINA
AWE

好專業喎權威喎
唔係唔信呀？

意為佢浄係頭髮白原來個腦都白咗!

Fallout D Bottle cap

今次發了
手持人仔有閪屌嘅日子將會出現
到時真係去老美掃吓啲屋啊車啊乜乜
溝幾條美國妹都不是夢
你搞我南海我搞你加勒比海

代替品係咩都好，一定唔係人民幣囉

ETH/黃金囉

又錯唔曬既 crypt currency係必然既未來

係RMB

佢其實係咪學咗11哥

成日問點解習大大咁決定野
咪就係呢班刷鞋仔講埋呢d野
十足十 當年日本仔話有曬對策可以打到美軍講和一樣

This?新貨幣

日圓? 英鎊?

一日美軍全球第一 , 一日都無其他國家貨幣可以取代

明顯佢係指國家層面啦

佢係咪太睇少美國金融制度
美國玩佐成百年金融制度 係咪咁易散呀傻閪黎

its called gold and bitcoin

最簡單方法,中國對外大撒幣不用美元用人仔,睇吓對方反應?

任党员同志

美元大跌 有咩問題

聯繫匯率用部電腦已經搞掂。佢成日當自己係央行行長

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

你媽幣

手持午餐肉就有閪屌嘅日子即將來臨

入黎就係為左睇依張圖

睇佢依家講嘢，體會到優良嘅制度可以抵消庸才嘅不足

有第三次金融危機，但爆嘅唔係美國呢！